展望未來，郵寄選票的有效性正在被先發制人地削弱，同時武裝組織誓言要“保衛”投票站。 李維·施特勞斯首席執行官:如果槍支暴力和選民被剝奪選舉權的現象持續存在，我們就無法解決種族不平等問題 
 它既建立了一個陳述的有效性，又解釋了為什麼它是正確的。 計算機離自動數學推理還有多遠? Stephen Ornes 2020年8月27日|量子雜誌 
 您還可以診斷影響頁面索引版本的問題，或者使用“live”選項，該選項將檢查站點當前提供的實時版本的有效性。 谷歌搜索控制檯現在可以幫助您解決您的AMP簽名交換(SXG)問題|Barry Schwartz | 2020年8月18日|搜索引擎土地 
 由此產生的榜單具有相當強的臉效度——排行榜上排名靠前的玩家往往被廣泛認為是優秀的跑動者——這表明SOE可以作為一種有用的描述性指標。 我們的新指標顯示了NFL接球手在創造分離方面有多好|Josh Hermsmeyer |020年8月10日 
 您的業務信息基本上被分發到數十個其他目錄，這些目錄將有助於建立您的業務的有效性和可信度。 指南:如何為您的企業構建本地SEO策略|Christian Carere | 2020年8月6日|搜索引擎觀察 
 我幾乎沒有和每位贊助人交談過，但他的評價可能有些道理。 我吃土豆煎餅直到我被挖出來|Emily Shire | 2014年12月17日|每日野獸 
 當被問及這種描述是否正確時，雷蒙多似乎吃了一驚——我是什麼? 來見見吉娜·雷蒙多，2014年唯一的民主黨之星大衛·弗雷德| 2014年11月6日|每日野獸 
 這些指控以及隨後的證據在2014年一直困擾著德里斯科爾。 火星山巨型教堂關門:未來將何去何從? Warren Throckmorton | 2014年11月2日 
 雖然諾曼同情這種恐懼，但他不相信它的有效性。 埃博拉恐慌比疾病更糟糕|Abby Haglage | 2014年10月9日|每日野獸 
 前段時間，我寫了一篇博客，在其中我大膽地質疑慢性萊姆病診斷的有效性。 “捕食者”醫生利用“慢性萊姆病”騙局利用患者|Russell Saunders | 2014年9月19日|DAILY BEAST 
 當然，如果雙方都同意，契約的效力不受損害。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯 
 這家銀行是在馬尼拉成立的最古老的銀行，持有西班牙政府頒發的執照，其有效性得到了承認。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 任何一方的任何履行行為都不能使非法合同具有效力，也不能成為任何基於非法合同的訴權的基礎。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯 
 在前一章中展示了新約有效性的一些內在證據。 福音哲學| J。 h·沃德 
 遺囑執行人將被允許為遺囑的有效性提供證據，而他目前還不能這樣做。 英國曆史三卷冊第三卷。 | E。 法爾和e.h.諾蘭